歐霸專家喎，返屋企哋屎啦

咪以為似洛基就真係有計啦艾馬利

愛蛇唔洗做教嘢

咩係[url]網址[/url]「哋屎」？

咩係[url]網址[/url ]

又話愛美麗穩如泰山？

六個

改埋d咁嘅狗名

汪！

又25榮清